

鉴于转载网友太多，甚至还发到了国内网站上宣传，为避免不必要麻烦，docker镜像已经删除，需要的请自行fork本
项目，然后照着这个视频 https://youtu.be/gImm4CfAnRs 自行部署镜像！ 2018/09/26

（fork于wangyi2005/v2ray修改前）

环境变量： CONFIG_JSON（配置）、


用notepad++将上述变量中 \r\n 替换为\\n，变成一行，导入容器。

客户端： android Actinium、windows v2ray 可用同一个服务端。

youtube频道：https://www.youtube.com/channel/UClceV39J1Z_9D4_mHkBZrMg

